回力 鏢

身心舒暢

說實話不想再看武漢人點死

社會主義鐵拳又降到支那畜身上

而家疫情有爆發跡象，十萬火急！藍田女手足全家確診武漢肺炎，請大家幫手簽下面的聯署：

另外大家亦可以透過聯署同twitter自行遊說美方人員

呼籲研發出肺炎解藥的美國藥廠供貨香港救手足救香港人

給予港府壓力封閉所有連接中國大陸的口岸

請求美國CDC、軍方醫療船派遣人員到香港

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

GOD BLESS USA AND HK!

冇看狗收左美國佬錢又搞事

問我國家哪像柒病

一班唯恐天下不亂既暴徒，國家邊到有疫情，全部都係別有用心既人係到炒作，唔好問國家比到d咩幫助你，你應該問自己做d咩去幫到國家

隻支那狗喺香港住？

我會留言：

抵你哋死

三個字，抵撚死。
大陸癈青，井底之蛙，不學無術，與魔結黨，死不足惜。

我就係要呢啲.gif

唔想再理支那賤畜既新聞了

隨便啦，係要死多啲先識驚

有時真係忍唔住笑

說實話，武漢很快被封網 全世界也不用看武漢新聞了

死吧~繼續死吧~反正影響不到我們的經濟

散播謠言，罪加一等

咁都搵到

你支死撚哂都唔關我香港經濟事架

這些是武獨分裂分子造謠

好撚鍾意睇呢啲

天降正義

diu㩒錯負評。。。。

留返自己用囉，又話唔夠物資

武漢人收左錢搞亂中国

心涼

開心到飛起😂😂

@別以為我不知道你在做甚麼

我看的柯南可多了

最鐘意睇呢啲

活该

特登轉殘體比班翻牆支那賤畜睇嘅

唔算嘅 因為就算奶野都會繼續屌香港人 並無覺醒

中共能鬧騰到今天, 只能說很多支那奴隸基因在背後支持和默認

學台灣人話齋，笑到往生

活該

死不足惜
支那人民同支那政府都係本質一樣嘅生物
有咁嘅人民就有咁嘅政府
同左膠大愛撚講佢哋冇一個係無辜嘅

一定收左錢
好人好者點會病

死吧 繼續死吧 反正影響不到我們

支那咁偉大邊有死人 係度散佈謠言分裂國家 打!

特別感動?

全家收美國佬錢患病搞事

支那人用字真係好撚怪
只希望醫院能不能收治
個不能完全係多鳩餘
大家想睇多啲類似回力鏢可以去Twitter @Socialistfist

昏睡百年

快撚D死全家

該死

見到呢D 只會祝福一家地府早日團聚

呢個有d假

自己申請做孤兒都要手續費

支那人去到全家死晒果刻都唔會反抗 唔會識諗點解人地就果啲 你就呢啲 抵死

抵撚死

聽講收左安家費去死

依啲正

回力鏢每次都睇到我大聲笑
仆街死啦你班支那狗
應有此報呀

肯定啦
食野味做生化武器

留名

抵啦

琴日又有, 幾時有整合PO, 好想J

仲爽過睇支那意外gif

被世界遺棄不可怕

芝麻仁沒一個是蘑菇的

我愛回力鏢

邊有咁嚴重啊 散播流言就拉鳩佢啦

死多咗人，啲錢咪經黨分番出嚟囉

睇到呢啲就笑得好開心

有無人加佢微信 串柒佢

留埋電話俾大家問候

死全家

社會主義鐵拳

10個weibo
9個碌番半年前都中回力鏢

無一個係無辜

關我哋撚事咩 死遠d

武漢廢青 黨都說不治你們了

每日睇黎啲真係身心舒暢

鬧吧~繼續鬧吧

打靶都要收子彈錢

[black]支那人必需死！[/black]

還有黨

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

講尋釁滋事，散佈謠言就得

打入佢祝佢抵死先

今日你的遭遇 是你應得的
沒事的 相信黨吧

屌佢老母！花澤雪呢條仆街！

可惜香港有個垃圾做特首
想食花生都食唔到

拉

有得拎達爾文獎

搵人覆下佢

我想睇

厲害了我的國。

皇天擊殺五毛狗

我哭能左成晚

好撚正

說實話傳到俾黑警未

Karma strikes back bitch

一路睇一路戚起個咀角咁笑

我會推薦佢用救救口罩

淘寶口罩好平架

收皮啦
番企食屎啦
19年鬧我地
20年咪自己受囉
死支那人

死左可以pm我 我送個花牌去恭喜佢

說實話，不想再看到有關武漢的報道了～同志鬧騰到今天～只能說很多地方官在背後支持和默認～哭吧～繼續哭吧～反正影響不到我們經濟～

依個谷好撚正

屌你老母!
呢個post 睇得好爽

呢個真，垃圾政權能夠維持到今日
有賴垃圾人民嘅支持
唔好問點樣支持
做到咁垃圾都唔企出嚟就係一種支持

🤜🏻🦗🤛🏻

聽說武漢人武昌起義失敗 收了美國爸爸錢 自願感染生化武器 然後全國到處跑 每人200萬美金

都係個句

親，你愛國家，國家愛你嗎

哪有醜陋？

中國啲中文同我哋用緊嘅中文已經可以話係兩個語系

Regroup
我哋要做正經嘢

真係無一個係蘑菇

真?

咩叫人格報道

血滴子

忍唔住大大聲笑左

我都係，因為無芝麻仁係無辜！淨係武漢唔夠

應該係黑警微博

抵撚死啦 屌你老母 黑衣人唔止影響唔到你經濟 仲笑鳩你冇埋條命呀 （請譯返殘體俾呢條垃圾）

補翻張圖先

佢幾時死